好多人唔明點解肥佬黎同公民黨唔想攬炒

因為事實係有唔少黃絲根本就唔想攬炒。
美國搞鳩香港，可能會令樓市股市跌，咁中產以上既資產就受影響。營商環境差咗，亦令商人利益受損。

好多人仲沉醉緊全民攬炒既夢境入面，但佢地唔知道有好多黃絲只係想制止警暴就夠，你地攬炒OKAY，但係唔好影響到佢地囉

原來肥佬黎都唔係同路人

香港人，攬炒！

拿 我就支持攬炒既
只係講個真相出黎 等大家唔好活喺同溫層

記得Ben sir佢講段野都幾有道理
話個老婆渣住把刀又踩住個石油氣罐同個爛賭老公講要攬炒
但其實無非都係想個老公聽人講同改善
唔通真係想一齊死

套返係香港人度都好岩
我諗只要有少少資產既人...股票/樓/或經濟負擔
都唔會想所有野歸零

大部份黃人所謂既攬炒說穿了咪只係想用手段令政府聽下民意
真係有心「真·攬炒」既一早全民勇武同大罷啦

扮咩啊,呢班港豬連警暴同五大訴求都唔care啦
佢地最想係政府快d派埋果1萬蚊,短視到呢
呢d根本唔撚係香港人,攬炒係比機會佢地覺醒,知道自己一直做錯左港豬,如果咁都唔醒仲想叫停美帝,咁嚟緊嘅新香港唔會有佢地容身嘅地方

講真，而家呢個情況上到國家層面，根本唔到香港人話事。

無論公民黨，定肥佬黎點講，都唔會影響兩會對中共去盡的睇法。

再者，美國由貿易戰，再到肺炎，再到香港關係法，南海，台海，印度邊境的部處，華為，所有都全面施壓。

根本唔可能再出現鬆章，留後門的機會。幻想中美會和好如初，低調處理國安法同關係法，其實係痴人說夢。

傳統泛民，行快啲啦，香港人已經行到好前，唔好再倦戀過去的政治環境同操作了。

可惜個打火機係隔離屋，陳生揸住

老泛民收收皮吧

又驚痛又驚流血，點光復香港？
比班老嘢搞咗廿幾年，搞咗啲乜嘢出嚟？

唔攬炒唔係問題 咁就早啲同公眾講清楚 等大家知呢個方向上唔係同路人

蘋果：收成期呀!屌你老母

老泛民其實亦係代表緊投俾佢地既支持者
嗰班支持者通常都係有產階級，唔會想真攬炒嗰班

想攬炒嗰班咪死公屋狗囉 冇資產就想人一齊仆街

黃絲要怪應該怪國安法，怪一國一制
依家係支共破壞一國兩制想攬炒

同一個攬炒放係唔同人身上係有成本分別
唔講呢班有錢佬
四皮一個月既區議員都唔會想攬炒

想攬炒既係支共呀，美國關係法一早講明一國兩制高度自治先有，依家有人想搞一國一制唔係佢想攬炒咁係邊個，定佢諗住當美國人傻既睇唔出一國一制呀？

其實大家知唔知攬炒後果？
即係你我有機飯都冇得食。
Logistic界人士，率先攬炒。

收成波又中

根本得連登仔想攬炒

其實係
所以支唔支持攬炒將會係黃營會遇到既重大分歧位

啱
有班所謂攬炒派根本唔係想香港好，而係魚蛋論，想我無既野人地都無
再咁落去真係俾依班人搞到香港變新疆到時唔走都唔得

果班外賣師 最垃圾果班咪係

不嬲都講攬炒係手段唔係目的，但亦都不嬲都講攬唔攬炒個決定權唔係我地手上，係中共手上。

講到好似攬炒派控制到咁

攬炒派只係預告個現實,冇一國兩制就會攬炒,睇下共產黨點揀

根本係，中共自己最想攬炒
你睇下班熱狗五毛知道美國制裁之後幾開心？
所以其實我少少睇唔透點解美國真係跟左攬炒派搞埋香港人（關稅，免簽），美國無理由唔知中共仲想攬炒過攬炒派，明明攬炒既話香港人死得仲快過中共

證明共產黨propaganda對所謂黃絲都有用
真係有黃絲信香港人可以控制攬唔攬炒

所以而家唔係時候責備中產懦弱，而係說服佢哋唔決心攬炒，連命都冇

無錯，香港人去到呢個階段已經係兩國的籌碼。

無論親中派，泛民，定本土派，根本唔會左右美中之間的對抗

到而家仲唔講攬炒既唔係同路人

其實大家都只係以政治手段去迫中共回復一國兩制 只係去到個地步大家覺得除左用攬炒已經冇其他方法
公屋仔都知攬炒完佢地都只會係個公屋仔 什至公屋都可能冇得住 中產更加唔想攬炒 只係平民表態既政治手段 點知支共驚都未驚過 依家真係洗濕哂個頭咁解

你一縮咪乜都輸清
8000人即刻變曬condom

習近平永續之後,美國已經開始驚
本身共產黨集團式都仲有互相制衡,都仲有路捉,有利益就得

變左習帝一個人話晒事,都唔知佢開邊瓣,注定係發展到今日既情況
美國咁做對佢地國家黎講係好合理

美國行完貿易戰，而家開始行金融戰，全方位堵塞中國賺外匯的途徑，唔令香港變返小漁村，就唔附合美國最大利益。

中，美兩國根本唔重視香港人的選擇，只不過呢隻金蛋本嚟兩個大佬睇場，而家反面一拍兩散，睇下邊個傷啲

佢哋依家個方向唔係咁咩？ 佢哋係想支共收手令到唔洗攬炒， 唔覺佢哋係怪緊大家示威造成攬炒

點解你覺得抗爭者有能力攬炒？將個責任入抗爭者數，係因為你覺得佢地好蝦啲？

咁香港真係慘即係變左兩邊籌碼

魯迅在《無聲的中國》一書中寫到：

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

和敏刀絲宗嗰忍呀

關咩示威者事，根本美中對抗，香港人幫手加速姐

見連登都開始多人話示威者累到佢地

明明武肺搞到失業又好,一國一制又好,都唔到香港人控制

咁即係香港死硬

立國安法先可以止暴制亂，點解你會認為係一齊仆街？

攬炒唔係達到目標既手段黎架咩
幾時變左目標黎？

香港不嬲都係夾係中美之間既一個籌碼
唔通你覺得香港人有主導權咩？

香港人，攬炒
香港人，攬炒
香港人，攬炒

咩叫攬炒冇問題但唔好影響到佢地

好老實

任何運動都有保守 中間 激進

話人唔攬抄就唔係同路人

係過份左

利申：支持攬抄

Yes

一早咪話 窮果班咪諗住全民攬炒 有些少錢果班咪諗住你攬炒唔好炒到我

兩條五毛係到唱雙簧，blocked

攬炒係手段
所以更加唔可以縮
一縮就比人睇穿個底牌

咪係囉， 咁我明啲人屌泛民做乜9？ 泛民來來去去都係屌中共搞屎棍

支那樂於見到香港人仆街 懲罰你班唔聽話既人

但「主張攬炒派」同「唔想攬炒派」呢件事上係做唔到兄弟爬山，各有各做。
因為「主張攬炒派」既主張就係會直接影響緊「唔想攬炒派」既利益。

呢個分歧大家唔肯正視，遲早會出現更大既問題。

所以依家仲討論攬炒根本係ON9
就好似個台風已經係南海形成 吹緊黎香港
依家已經排緊三號風球 佢係唔會停
依家攬炒已成定局 我地依D已經知係局勢係咁既人
依家係諗下點樣減少自己的損失 做足防風措施

維穩2隊 宜家先知?

佢直情係反對本土派添啦

其實對美國來講

借勢收香港皮
斷中國金流係最好的戰略

收哂300萬香港人
可能性仲大過
要係現行框架上

又可以打擊中共
又唔傷害香港人

成日以為連登主流意見=香港主流意見

都睇到美國都有小小想幫下香港人係攬炒之下走既
BNO平權依d可能係美國出手都唔定
不過希望係真出手係打殘香港鬥中共之下會幫香港人，唔係吹水

我想世界末日
會唔會比攬炒派話唔係同路人？

有小小資產就唔想攬炒

你上面位巴打啱㗎， 台灣嗰邊分析一樣， 3大戰場， 貿易戰，台海，金融戰.... 台海佢唔敢打因為唔夠美軍打， 貿易戰佢夠膽打， 最後金融戰， 啲台仔話其實中共內部對呢方面都有分歧， 但雜種急於求勝， 嚟咪嚟

笑死
班人唔會唔知個問題由始至終都喺中國，但因為佢地受到影響而又無力改變，所以走去怪責抗爭者

所以咪話阻膠阻住地球轉 點都好都要攬住錢 呢個社會咁物質化佢地有份做成

蘋果蝕到仆街仲收成?

縮等於跪，根本無呢個選擇

問題行到一蟈一制，已經唔係香港人問題，而係全世界問題。

既然叫得做國際金融中心，已經係全世界利益集中地。依家單方面改變玩法，美國冇可能唔用盡用全力去打。

已經叫英國台灣幫手收留香港人，又留時間比大家準備ＥＮＤ ＧＡＭＥ，已經對香港人好好。

香港人要明白，冇可能再返轉頭，除非今晚北京地震核爆全滅，否則幻想回復當初，簡直就係痴撚線

你自己想姐 唔代表人地想

廢post

唔會喇，而家上到國家層面，唔到香港人話事

諗都諗到啦

草根 - 五大訴求，爛命一條冇嘢好輸
中產 - 五大訴求，自己啲嘢唔可以輸

只係佢唔支持攬炒依個做法啫

一攬炒已經大把人話走 （連身邊啲攬炒派都話要自保/ 移民）
仲有幾多人留底
真係得啖笑

屌你老味，仲信香港喺中共下有自己空間

絕對正確，保護自己的財產
諗定後路先係最好方法

唔好on9啦，支那所想既攬炒係炒香港人咋，無諗住炒埋個關係法架
但既然支那想炒香港人，咁咪burn woth us攬炒埋個關係法囉

所以未出逃生門，算係咁

你想點正視

殺哂班唔想攬抄派?

由決定咁做開始 成唔成功 都將d資產擺走先架啦
唔係諗住獨善其身呀

香港人有得揀咩？

終於有人講人話！

攬炒絕對絕對會影響自身 無論你窮定有錢都係會有各方面影響 大家都係以攬炒作政治手段 而呢個手段係必需實行 所以大家要諗既係點係攬炒後保住自己？例如bno嗰d
利申：支持繼續攬炒 但要思考攬炒既後果同香港民放往後既進程 大家講攬炒講得太輕易

香港從來最值錢係人，唔係地方。

現實啲，如果美國都阻唔到蟈安法，已經冇辦法去阻。既然阻唔到，就人走錢走，留返個鬼港比中蟈。

最重要係安排退路俾年輕手足。

你誤會我意思，樓主個po話泛民蘋果唔想攬炒係因為有黃絲唔想攬炒
如果呢班唔想攬炒既黃絲真係要怪既唔應該怪攬炒派，應該怪國安法

行到呢度，唔想攬炒派仲認為唔會攬炒？

blame the victims 系列

所以攬炒其實connect唔到中產黃，黑警死全家 & 真普選 先可以connect 到佢地。

當然，後生嘅知道就算2020有真普選，2047之後咪一樣收皮。。。

我地無產階級理得你
最好全香港一齊折墮

咁佢地無得屌我地架嘛 最後咪又係屌政府

推

過去嘅野 比較熟悉 畢竟人老咗嘛

但係草根都唔想死，只係戶口無錢所以影響唔到
係聖戰份子眼中睇草根定中產咪又係貪生怕死
要咁鬥法都係無止境，不過都係得香港人先會咁鬥

blocked 如果唔係五毛請爬文

其實中美選香港做戰場 只係時間的事
2019年反送中只係令依件事提前發生
同令香港能見度提高左
就算無反送中 其實中美用香港打金融戰 係必然的事
中國都唔會任由香港做中立地區
同樣美國都唔會蠢到放過香港
反送中的好處係捧起香港人係熱愛民主自由的招牌 令多左人又逃走機會
如果無反送中 根本就無BNO平權同台灣拯救專案出現

所以無論你喜歡又好 唔喜歡又好
總之舊的香港已經99%成機會係會死硬
只係唔知新的香港會唔會重生 如果可以重生, 又會以咩形態出現
換言之 依家中美真係同打緊杖無異 只不過唔完全見血
所以形勢從來都係唔樂觀 但如果當初反送中 其實形勢會仲衰
總之香港人今次都要捱落去架啦 一定唔會有好日子過

勇者憤怒，抽刃向更強者；怯者憤怒，卻抽刃向更弱者

事實上,從來都係得共產黨控制到點發展
不過共產黨propaganda係要賴落抗爭者,慘得過有香港人受

其實有班人 真係好無聊

成日係度左鬥右鬥

我用藍絲思維覆緊隻藍屍咋

一早講左攬炒 都講左成9個月 而家先識驚！？
定係會諗住中共會讓步？唔撚會lor
連登吹埋d風唔想攬炒 諗起都on9 定係連登太短視
一早叫左裝VPN換美金整BNO 而家又後知後覺？
D中產本身想做中立唔歸邊 而家就要拉埋一齊坐同一隻船
要冤就冤政府同中共

利申 有產 支持攬炒

on9，講到明只係手段又點會有威脅力
你覺得支共知你地只係拋佢浪頭，佢仲驚唔驚你？
係人都睇死你地班香港人都係得把口啫

美國開得一國一制的斷言，就唔會返到轉頭。仲幻想有一國兩制，真係天真過天真嬌。

泛民永遠落後形勢，判斷永遠太慢

Jimmy Lai: Talk is cheap. Actions please!
Also Jimmy Lai: 唔好全面取消香港特殊待遇!

國際屌線師想點就點

明明國安法+關係法，係斷晒700萬香港人米路同人權，無論你咩立場都唔會有分別

示威定示弱呀
中共係撚爛賭老公? 類比唔係咁用ga

睇下1999年上水石湖新村政府收地就差唔多

好多黑衣人都係無腦既白痴

可能我悲觀啦 依家連命都唔知保唔到
我真係講緊死亡個隻
以前美蘇對峙 但大家都識得點互相克制 起碼識得化解古巴危機
依家你中美關係差到咁 完全無計傾 風險真係好高
依家要逃亡 都未必係易事
台海又唔知會唔會出事
不過總之做足心理準備

我地流血流汗，佢都損失d錢就叫晒不打了不打了？

有啊 輸同羸囉

見到啦成班諗緊點走

無啦無啦，已經攬炒成功
泛民主派同肥佬黎反攬炒計劃初步失敗

正解
中共炒香港人
美國炒香港制度

根本唔同攬炒對象

然後泛民只係想叫天文台做做好心，唔好掛八號

好撚驚？想buy time到2047？傻閪

我覺得攬抄只係行到冇棋行嘅最後手段嚟
只可以喺大家就輸晒嘅時候先可以實行

而家班五毛興奮到蒲晒頭係咁出黎屌唔支持攬炒既同路人
其實真係中共想香港攬炒多過香港

完全認同你講既野
另外走向今日局勢係當初中共仍然係以民主中國做政治任命
可能係08年時佛祖食過酒肉 從此對酒肉念念不忘
中共都係食返草啦

Sad but true

而家未輸晒就行依步
唔輸都變輸啦

台海一有人撳錯掣， 走都無得走

好老實
中共一意孤行
香港一定會輸

武力拯救香港 並唔係美國選擇
索羅門都講左

1944年華沙起義

節節敗退 已經潰不成軍的德軍
一樣可以大敗華沙起義軍

所以依家係兩邊都想我地香港人死
今鋪香港形勢真係極凶險

送中同國安法,係你決定立法既咩?
講到好似係你行呢兩步

一向唔係
幾年前佢攪鳩本土派，唔好搏人唔記得

岩啊
但
同樣係唔想真攬炒
你可以講：想中國政府收手，咁就可以keep住關係法
而唔係講：美國政府唔好取消啊比希望香港人

佢地而家咁講，只係令人覺得係精神分裂係抗爭者對立面
好似搞咁多野只係想上新聞打個飛機，美國一郁手就仲驚過共狗

點解唔可以"唔想攬炒"?
攬炒係"既然冇勝機, 唯有一齊輸", 如果有人係"想"攬炒, 而最後攬炒咗, 其實佢冇輸, 因為佢得到想要既結果, 對佢仲算唔算攬炒?
重點係 "我唔想噉做, 但係冇得唔噉做" , 想唔想唔係問題, 有冇做嘢先係問題

人地肥佬黎做咗乜嘢對攬炒有反作用?

理性上 美國會送香港一程
係差在會唔會好人少少 幫香港人走

依家英美台呢1，2星期放風移民
並唔係單純巧合

咁搞咪即係搞到香港一無所有
所以想香港變好根本唔應該支持全面攬炒

點解唔得
年年投泛民，每日報天氣。
每次遊行完就返屋企當做運動百萬行。
大叫自己係中國人，愛國不反共。

咁西方國家自然無得出聲

佢一向係大中華膠

舊年咁多示威攬炒得幾多呀講真
一出國安法 個市跌到

中共想香港攬炒
咁佢手下港共就唔會跳晒出黎話國安法冇野啦

而家已經唔走都唔得，你唔走已經太遲

啱

就似兩部車迎面相撞，不斷加速

香港就係車頭個防撞

當年水炮車係消防車
淨係射清水

咁你要了解下中共冇左香港有幾撚大劑先啦 建議睇YouTube:年代去錢看既明居正分析

三類人
1. 諗住攬炒係講嚟嚇人
2. 堅攬炒，之後諗住香港可以重光
3. 堅攬炒，只要支爆，香港就算之後點都無所謂

冇話邊類人啱定唔啱，只係唔同人唔同顧忌同諗法

我係第三類人

同意其實係代表一大部分民意
初頭嗌攬炒係想比中共讓步
點知佢行返文革路線
認清呢步就會明白其實唔到你支唔支持攬炒
攬炒係必然會發生既事

中共睇準左呢點先大放厥辭
不過宜家攬唔攬炒個權基本上都唔係香港人手上

岩 冇asset先會想攬炒

年年投泛民,共產黨咪一樣要送中,要23條,要立國安法
過去差不多一年香港人做既野有邊樣威脅到北京

我有樓 但無懼攬炒
一早有好晒心理準備

因為深信就算幾難捱
香港人都會一齊捱落去

和你抗爭我很快樂

認同，無喇喇有3艘逃生船，好古怪

繼續溫水煮蛙 到2047

佢地唔改變 咁佢地都會成為歷史

一國一制是必然

所以我真係唔明美國點解行依步，中共見到真係擘大個口笑，美國佬竟然助攻幫我懲罰埋香港人
而家搞咁多影響香港人自身既制裁，咁同幫埋中共懲罰香港人有咩分別
點解唔係大力搞制裁班香港狗官同中共狗官而家咁香港人肯定最慘

佢一直都係大中華膠

我對攬炒就好堅定嘅
樓上話咩想攬炒嘅全部係公屋撚
得罪講句
如果想舒舒服服keep住全部資產咁當初抗爭黎做咩？

老蕭又好 明居正又好
佢地個分析
對習近平個因素放得太輕

當年老毛 可以同時敵對蘇聯同美國
唯一個理性係權力

我成日咁講
依家習近平係1943-1945年的希特勒

習近平只要保到自己
理撚得中共會點

２＋３

２係理想，３係底線
總之就一定要支爆

如果買樓買嚟炒老實講係抵死

呢班撚人
你怕死怕坐監 勇武都做埋你個份我
又怕攬炒自己d身家

真係自私到仆街

所以其實就算無反送中 其實中美惡鬥 並選香港做戰場依始終都會降臨
就好似古希臘悲劇咁 好多野係Pre-determined左 任何人無得改變
1841年就決定左今日2020年香港的命運
香港的繁榮從來都借返來 依家2020年終於要還返比人地囉

只不過2019發生反送中 起碼幫我地省靚左香港人個招牌
即係話 香港人要逃難的話 變得無咁難囉

有好多黃絲兩公婆都公屋出身，辛辛苦苦入大學之後搵5-60k再買樓
但佢哋都肯做黃絲撐勇武後生仔女，捐錢

老實講連登攬炒派唔好咁撚戇鳩，成日掛喺口邊攬炒攬炒

D人都ON99 對撚住中共你唔行到最盡根本無用
你唔取消 佢咪覺得去到國安法你都唔出招 洗撚怕你

香港只會繼續差落去

估唔到美國佬最後出賣我地，同中共一齊想我地死
香港今次真係渣都冇台灣一個兇殺案就搞死香港

呢幾年訓咗？

傻啦，中共攬炒香港人係必然的事

只不過香港人有無能力觸發，攬炒香港的國際地位，先係香港人可以做

即係，中國無論如何會令香港人無人權，你選擇屈服，定一齊攬炒咁解

泛登：唔好挖舊史好唔好？就黎投票了本土/獨派係「手足」黎 光復香港（個議席⋯）

現在還百時間將現金轉移到離戶口

真係想死既人唔會話你知佢想死

上面一堆自私撚蒲曬頭，仲要騎劫埋其他人話無產先想攬炒，醜陋到

香港人唔抗爭咪會變澳門囉
有23條仲有國安法咩

有冇聽Martin講嫁

美國做咁多野都係因為佢一個人話晒事,實在太難預測到佢會做乜

現在還有時間將現金轉移到離戶口

你睇蕭山

連登仔: 完美計畫35+

咁佢地天真

點都要有取捨
邊可能保全盤又收到政權皮

不過其實無得選擇

即係個個都叫要自由，但唔敢用自由既 linux 一樣

係啦
香港人唔爭取民主,中美就唔會打貿易戰添

其實本土派提倡攬炒

泛民唔洗表態咁係最好

可以食晒兩邊票源

而且真正攬炒既唔係本土亦唔係泛民，而係中共

你見講左攬炒成年都無炒，中共出手一個星期就即

炒。對住港豬藍絲就將攬炒賴俾中共啦。

反正表態根本唔重要，行動同結果先係一切。

有人以 國安法=攬炒 做論點
又要拎番段野出黎用
-----------------------------------------
借個位，連登黑色五毛風向預警
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持/慶祝國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心玩膠玩出禍。

各位手足，麻煩幫手抗擊五毛。各位小手足，玩膠有d分寸好無

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

公屋撚入三大只佔5%
同時又係黃絲又撐勇武，夠唔夠1%？
何來好多

其實黃絲係想攬炒，不過差在第幾層攬炒
攬炒巴文：

首先一開頭佢地撤回就唔會搞到咁
第二全民勇武就係得個講無人跟所以抗爭重光失敗
依家你地同我講攬炒都係得個講？
做豬太舒服想無損抗爭
每一樣嘢都有代價
唔好諗住得個講
得個講唔做有撚用？

香港人會叫希特拉
中國心會叫希特勒

香港今鋪死就勢所難免
只不過令你香港可以風光大葬咁解
依個歷史的悲劇
香港人擁有的一切從來都係借 例如自由同繁榮
依家終於due date到 真係要還啦
知道依個現實 任何人個心都係難過
不過寧願面對現實都好過阿q精神

會打貿易戰，但無得用支持香港人權嚟取消美港關係法

你試下從金融戰的角度，睇香港作為中國最大的外匯融資中心，就知點解美國會行呢一步

香港人唔搞全民勇武
所以輸 只係假命題

由人類歷史上看
根本無所謂全民勇武

我都唔支持攬炒
被人炒中咗咪再出力啲示威囉

同路人一早講左攬炒咁耐，你依家先話支持攬炒既人係五毛
明明最驚炒關係法既根撚本就係支那，咁都睇唔出

agree Freedom is not free !

不嬲都唔係
本土派同泛民從來都係兩派完全唔同既人黎

又係呢d論調

講到尾就係無決心無意志先破後立/魚死網破

再退一步講，而家係中共決心攬炒，你咪撚轉移視線射落抗爭者度

其實咁講 黃既都唔明藍既 藍既咪又係一樣

yes
美國如果有能力

破壞三大金融中心(紐約，倫敦，香港)
中國的資金就基本上會玩完

紐約係自己
倫敦係盟友英國

得番香港

即係美國佬其實係無理到香港人
除非嗰d救生船係真

有3隻逃生船，仲想點？
美國欠左你咩

真攬炒其實只係小數香港人無所謂
很多連登仔唔明，因為無家庭負擔
如果家中有小朋友，根本唔會去諗真攬炒
佢地講攬炒只係為左回到97前的自由

區選的結果雖然6成係黃
睇落好多人反政府
但大部分人只係反政府，唔會玩晒成副身家同中共鬥，有乜事，d中產第一時間走。

簡單d黎講
有家室的人唔係同路人，不會真攬炒。

講唔係問題
一定有班人用腦，有班用手
最重要一致
真係攬炒左，就面對攬炒後既結果同點部署之後
但唔好講完攬炒，真係發生攬炒，自己有損失時賴三賴四

美國從來都係為左對付中國/中共
香港人從來無理過

邊個無輸呀？支那無輸呀？國際金融中心無左佢去邊撚度集資呀？
佢啲官同港共俾美國制裁佢唔撚驚呀

攬炒啊屌你老母

都未正式係搭得

唔知你真心定點
不過真係多撚謝曬你呀
出錢比童子軍買個安心呀宜家？
好多後生情侶都公屋出身，辛辛苦苦入大學之後勇武被捕，靠佢地先逼到支共行國安法呢一著，佢地就唔值得有未來？
繼續同你地一齊buy time到2047捐吓錢贖罪就算？

推呢個

可笑嘅係呢班行得咁慢嘅泛民係代表緊香港人「民意」

逼到支共行國安法

逼到自己要食多幾舊屎叫成果？

所以決定香港係唔係都會死
依家中美鬥爭的大局所決定
依家關鍵係香港死左之後可唔可重生
所以仲討論點樣避免死亡已經係on9
香港已經去到cancer末期 依家討論點醫病已經on9
依家應該係討論立遺囑同埋點樣風光大葬
香港就算要死 都要有全屍咁解

有班人其實真係好撚on9

美國人，台灣人無欠你地
成日係度咩出賣前 出賣後

當年台灣搞白色恐怖
香港人有理過台灣?

事實上台灣人對以家香港的關心
係遠遠超過當年香港人對台灣的關心

無美國條香港關係法
香港97後已經支那化

如果照你咁講,咁即係國安法先係問題啦
咁又係唔到香港人話事
下屆23條一樣過到,唔使國安法

connect美國本土既正確方法

依個係事實
唔好唔記得香港一半家庭係有樓
你話搞真攬炒，一半黃絲會反面係合理

香港點會會係金融戰的主戰場，有無送中條例都一樣結果：
1. 亞投行融資中心
2. 最大人民幣資金池
3. 最大人民幣債券離岸中心，IPO集資中心
4. 國際仲裁中心
5. 亞洲貿易中心
6. 引進美國高科技唯一窗口

基本上香港變回一國一制，係無可避免

你預一年社運改變到啲咩？
你屎都無食幾舊就想搞到支共呀？

台灣韓國：am i a joke to you？

得罪講句，俾我寧願死都唔想變植物人。

點解唔到？
香港人有份投泛民支持Martin同民主黨喎

我地衣家冇本錢分化喇
9月記住投dead body啦

講攬炒果班本身就係社會既失敗者，低層垃圾，用黃子華既魚蛋論，梗係樂於見到佢地上面既人一齊收皮

講咁多野，咪就係兩隻字囉
自私

全中！香港之死其實無辦法避免

房屋台同財經台嘅巴打同意

攬炒之後你有無錢繼續維持生活先?

美國佬無理香港人？你無野呀？佢唔理香港人既話就唔會搞個關係法
，佢估佢喺香港無利益呀？
係支共想炒我哋在先，我哋先叫美國幫手攬炒埋支共咋
唔通支共炒撚完我哋，可以乜事都無全身而退咁開心呀

但到時有中共照顧

咁依家搞搞下又話唔想攬炒又點先
又係諗住得個講？

班友心態就係去食自助餐
自己胃口細
人地收返你正價就想走數
賣鳩啲返唔到轉頭嘅抗爭者

完本美國個劇本都唔係咁快, 香港牌都唔想用住
條友先用逃犯條例挑機, 真係打隻牌俾人上

唔怪佢地，好多人心都係咁諗。

但認真諗，從來攬炒都係當權話事。既然結局出現，就要諗方法自救，唔係再要求美國收返核彈。

美國從自己國家利益行先，其實合情合理。
但如果最後爭取到3艘逃生船，呢樣野就歸功於呢場運動。

老實講，算係咁

中東日日都戰亂，都唔會見任何國家出逃生船

無錯

美國點都會用香港搞中國/中共 只係時間的事
中國與其等死 不如先發制人
就好似二戰個陣日本都知道你美國會用菲律賓黎牽制佢
依家先主動進攻奪取菲律賓咁

而美國係唔會介意你郁身搞q香港
無論你中國郁手定唔郁手搞香港
美國都會自己的一套策略去搞返中國

咁依家賣樓換美金咪得囉，遲啲樓價跌再買返囉，有着數添啦

的確係有部份人因為咁支持攬炒
成日聽見有部份人會講：橫定我本身都一無所有，等班中產有錢佬都一齊攬炒收皮咪仲好

而家根本唔到香港人的諗法左右大局，仲係度比較唔同立場的優劣，已經無用

睇下窮人多定有錢人多啦
唔記得睇邊個YouTuber話齋
香港窮人多啲 獨立左添啦
就係有錢人太多太驚/錫身 課金當做左野
唔明/唔敢面對革命真係要用命搏

你見到呢到好多唔知咩野人都一樣心態
一唔係就話支持攬炒既係失敗者
一唔係就話攬炒之後，低下層咪又係死，你咁都想攬炒
成班垃圾用高高在上既心態去睇野，自己覺得玩大左，會燒到自己
就想reverse course

逃生船已經係幫左手

反送中佢質舊屎過嚟我哋唔撚食，佢再質舊再大啲既屎話嚟，我要食既話，就質返佢轉頭一齊食，明唔明呀

呢一刻係台灣的手足，其實已經上左

但係美國已經立定決心香港冇金融中心地位,冇得揀ga la

共產黨推得國安法就係想攬炒
要怪就怪共産黨同保皇黨
國安法只係手段 而香港係美中搏弈嘅棋
基本上依家已經上到國家層面嘅問題
兩個國家會唔會因為你兩句說話而改變主意

攬抄巴屌鳩個心態

做唔到 搵代罪羔羊

屌你老母依家先嚟縮 退無可退啊!!!!!

呢種論調同港共無咩分別
最衰民主派，唔係民主派反送中，就唔會立國安法啦
最衰民主派搞事

好多後生黃絲都係咁諗 佢地唔信攬炒之後可以重生

而家有班人似為炒而炒
之後餓死命都無埋仲點同中共鬥？
咁落去咪中共最想既結局囉，香港人死中共無事

幾時同路人個門檻變到咁窄

冇可能接幾百萬人走,最多比政治犯同有錢有技能既人走

最最最可惜既係
無論你定我定黎智英，都控制唔到局勢再點發展落去
一切只可以等美國發落
上班一班不知所謂既人屌手足係失敗者，都改變唔到現實

唔攬炒，香港人又可以繼續生存落去？
依家已經開始東突化緊
居然行返回頭路，諗跪支那會唔會係生路
咩野logic黎

無左國際金融中心地位，做唔到白手套，仲會理香港呢個非我族類？

後生黃絲有幾後生?
今日唔攬炒,十幾年後都會驚2047
佢地係咪好有信心十幾年就搵夠錢走人

咁即係香港注定滅亡
滅亡係中美冷戰之下

佢地成日覺得連登代表哂成個反政府光譜
老老實實人就係自私，好多撐攬炒嘅人本身就係nothing to lose，但有資產有少少地位嘅未必個個咁偉大想犧牲小我完成大我

正解

呢一刻仲討論攬唔攬炒好，真係好多餘

支封攬炒

我都唔太相信可以,
中國好可能變左巨型版北韓/委內瑞拉
香港就從此比佢ABSORB左 變左廣州咁既地位
藍絲同黃絲就係黃知道香港會死 仲會知道個死因
藍絲就唔知亦唔理囉 死左都唔知咩事囉

如果知道結局係咁，一係就一開始就唔好搞，好似澳門咁有錢收就算，起碼keep到生活安定有錢用
不過香港既社會情況黎講依樣野無可能發生

sad but true

以為搖尾乞憐就冇事咩

把口就講到自己高高在上,屌手足係失敗者
佢地係咁有料又咁驚,就自己一早諗左方法避啦

佢意思應該係話當初舊屎細就爽手食左佢，就唔洗之後食兩舊屎，on9到無人有

所以未話，傳統泛民支持者仲覺得可以係呢一刻改變現狀，實在太天真

要接受政治環境急速惡化的現實，而唔係懷免討論，協商呢個階段

美中對抗已經發生左一年，香港問題只不過加速而已，攬炒權一直都唔係香港人手上

如果係咁一開始做咩唔直接奶共咪算
學咩人反送中爭取民主
我得罪講句
如果班撚人係咁撚有料，自己都搵到方法移民啦
洗咩靠屌手足黎怪罪人地搞串個party

食完舊屎細
就代表唔會有第二舊，第三舊咩

唔好咁天真啦 中共又何來信過澳門人?
澳門夠乖 但仲嚴過香港
最近澳門咪一樣裝左3000支CAM
gdp 跌左幾十個% 就係因為決心令你產業單一化
根本係本質上無分別架

個分別就係RED pill 定blue pill: 你香港人願唔願意面對香港即將死亡依個事實

以後d人讀歷史講中美新冷戰,第一個犧牲品就係香港
就好似我地讀美蘇冷戰,講捷克點樣一開始就成為犧牲品

支共點會無事呀
國際提款機無撚左呀，原本已經俾美國斷左好多條財路，依家連剩返最大果條都斷埋，佢真係等全民食草啦
你唔好再9up話關係法炒唔到支共，喺度幫支共自我感覺良好啦

無錯，明明所有香港人都改變唔到個結果

呢一刻仲互屌，真係好好笑

倒不如積極啲團結大家力量，捱過呢段時間仲實際

香港一路都只係催化劑
只要中國一日想打敗美國，香港收皮總會有一日實現
根本所有野都唔到你我話事
一切都係局勢使然
可惜有人仲睇唔透呢點，覺得可以搵人黎賴

關係法真係唔重要，美國就唔會用黎做打支那既手段
支那都唔會咁大反應
講唔重要既一定呃自己，一係唔識野，一係幫支那做打手眨低香港

認同

所以有後路，例如台灣庇護、BNO 居留權、綠卡等，可以令多啲人放心攬炒
可惜一講到台灣庇護、BNO 居留權就有五毛出嚟成功帶風向話台灣庇護、BNO 居留權係分化策略

你要怪就怪支共，唔關同路人事，唔關美國事

又DQ,又一地兩檢
明明已經食左無數既屎

反送中根本係連有錢人(eg石禮謙),中產都意識到一國兩制就玩完
依家又想改寫歷史,調番轉黎講

講到攬炒呢個勢話停就停咁
香港就係係中美之間嘅其中一個戰場 根本proxy war黎
建議果班人投共算

攬炒冇問題
但唔好阻住我返工

無錯，香港係中國唯一最大外匯集資中心。美中對抗, 呢個窗口必然會關，送中條例出只不過加速姐

驚咪自己走資囉 咁大個人
係度怨鳩抗爭者搞到你蝕錢 仲衰鳩過啲藍絲

其實上面個個講既野同一般保皇黨講既都差唔多
最衰民主派阻住香港跪，跪下咪唔會咁慘
想攬炒既都係低下階層黃絲，想整死香港，搞亂香港

屌唔講以為上左鄉土

藍絲5號小股東：cy leung亂講野搞到我蝕錢，好嬲好嬲

都係個句, 唔想面對現實 就最好做藍絲
起碼就算死個陣 你都唔知死因
無知的人係最快樂
知慧就係痛苦的來源

又要抗爭又要安穩 賤過雞

正確，如果想認清事實，就要接受香港之死係美中對抗必然的結果。

怪罪抗爭者，真係多鬼餘

你窮無嘢輸
人哋有
炒完你可以建立返今日有嘅嘢咩

咪係......
中共存在=香港唔會有民主

咁個老公唔撚理妳又點呀？咪真係要攬炒囉

攬炒咪冇錢幫襯黃店囉

所以就算反送中運動係七月個陣就停左 無持續抗爭
其實今日佢都會推返國安法架啦
根本逃犯條例要暫緩而唔係撤回 就緊係留有後著
不過就算逃回 佢依家都急急腳推逃犯條例2.0的國安法
咁你咪知 香港上年發生的一切
咪都係為左應對中美冷戰而已囉

佢地思維唔同我地
佢地唔會認為係攬炒，佢地只認為呢到好亂，啲人唔聽話，攪到營商困難
佢咁做係撥亂反正

建議你投共算 起碼仲有十年時間你嘆世界

香港人乜有權揀咩？

美中對抗，香港必然會死。香港人點諗，甚至乎支持獨立都唔會改變現實。

醒下啦，仲覺得香港人嗌句攬炒，就真係攬炒到

咁都叫唔想攬炒，點先叫唔想攬炒

傻鳩五毛，blocked

自己諗下自己講左啲咩
你條命就係命 你嘅資產就寶貴啲嘅
衝果班條命就唔係命 坐十年Wfc

笑到痴線
我以為去左綁土跌吉

嘩頭先無睇到呢段
原來係藍絲狗黎架

肥佬黎同泛民成班暗共黎架啦
第一日知咩

岩呀！對佢地黎講之前D義士點死，蘋果同果班自稱淺黃嘅人士表示：「你死你賤啦！」攬咩炒呀？低頭賺錢，繼續俾中共圈養咪得囉！

我得罪講句
我識幾個老板幾百億身家
一早走左佬
點解條垃圾唔反省下自己
點解唔係佢唔夠錢移民走佬呀
反省下點解自己咁撚垃圾，無得走啦
我都可以講返呢啲野黎串鳩佢

啱
黃絲根本唔係想香港好，而係魚蛋論，想我無嘅野人地都冇
示威再咁落去真係比依班人搞到香港變法外之地

其實收緊係大方向,
你望下澳門係今年1月岩岩先通過秘密警察法
明明澳門疫情唔嚴重 六四圖片展咪一樣禁止
又係全澳門裝晒天眼

所以舉一反三
你就知共產黨就係知道個依個風暴一定係打緊黎
依家已經就係做緊應戰前的功夫 防範美國又要防民

支持喎

有錢嘅唔好講移唔移民 一定有外國居留權先啦
搵果幾皮野以為自己上等人 奴隸長咋你

無錯，送中條例推出時正正就係慢慢周被加拿大拘捕的時間，條法例明顯係玩人質外交。

只不過林鄭成個團隊垃圾，唔識推銷先壞左大事。

無論上年發生咩事都好，現在呢一刻的香港其實唔會有咩大改變。

屌同路人呢部份，不苟認同，明明唔關香港人事。美中對抗攪香港，你估香港人有say 咩

同意...

香港人從來只有輸
or攬住香港輸 唔比香港做白手套

覆水難收啦
有國安法
仲有險可守咩

攬炒係手段 唔係結果
有人唔想唔緊要 大家目標一致打倒中共就得

其實支那好明顯為左中美交戰失敗整定後路
鎖國
棄經濟保政權
政權先係佢地最大concern
所以香港有今時今日，其實當支那決定挑戰美國個陣已經注定左

一直都唔係
但依加唔追返2014 要追究大把人有錯
係估唔到2020都仲係咁

1997年7月1號已經輸左啦
想有香港特色？ 仲想繼續安穩落去 一條order就已經可以共你產啦

你怕乜，廢到要做炒散，你連比人攬炒都冇價值啦講真

唔使幾百億身家
身邊識有幾個雨傘之後都死心,搞移民走左
有能力(有錢同稍為留意政治,識得用腦諗野)既人一早就有準備

屌鳩人係loser先抗爭既同時
唔諗下自己97年到依家咁撚多年,都仲睇唔通自己身處緊咩地方
以為不理政治,就係好理性,好撚醒目

奴隸心態，諗住食左屎以後主子就唔會再罰我食屎
正常人根本就唔會食屎，得奴隸先會咁諗

炒散炒到發達 你都勁

又一個政治bb班
得閑就用下google, wiki
增進下自己對香港近代史既認知

一層半層爛樓以為自己好撚高等
有外國pr都唔代表咩野啦
有錢佬都未叫，一班話自己支持民主自己既中產垃圾出黎屌柒前線抗爭者
成件事都係笑話黎

唔係重諗住中國會比美國逼到呀嗎，而家以經進化到意識形態既鬥爭，中國要同國民交代係唔會讓步，佢地以經打算食幾年草都要收番香港，更何況美國唔代表全世界，中國唔同美國做生意一樣有其他國家奶佢，雖然經濟上都一定會受好大打擊，香港點都係大輸家，我地從來都係諗住同佢攬炒，唔比中國再拎香港黎做白手套係最終目標，如果大家冇呢個心態重諗住可以輸小小就威脅到中國既話真係太天真

咁老婆就終生受苦 因為個爛賭鬼就肯定唔會改 生活得唔開心 搞彎佢成世人 仲唔攬炒一齊死 對唔住自己

呢班人都唔明
而家唔係你攬炒支那
係支那攬炒你

立左國安法以言入罪仲要搞埋教育 移民潮硬
唔好發夢唔會制裁

倒返轉諗，其實香港都賺左22年時光，算係咁

過左成年就仲係四仔主義

咁就睇下點囉

事實係
尤其有樓嘅人，冇理由即刻賣樓／按樓

唔想攬炒有咩錯？
有得揀既話，咁佢地一定係想雙win

他更表示，曾向公司高層發出通告，表示「千祈唔好畀啲談本土化嘅人慢慢去講咁多嘢，因為會被演繹為港獨」，這是對泛民抗爭最大的打擊。他又認為，當泛民被標籤為港獨，「大陸政府可以封殺你」。黎智英提到，「港獨係最惡毒的帽子」，大家不應走去港獨那條路，「呢個我覺得係陰謀嚟嘅，點樣樣用呢啲惡毒嘅手段嚟去砌冧泛民及香港整個民主運動。」

2014年已經係咁
其實佢用既手段同共產黨都唔係差好遠

咁香港仲有咩未來可言
樓上班人一味話示威者自私 自己先最鳩自私 想自己搵夠錢就走人

大家諗法有d唔同

但最終目標一致

不過在我立場唔攬炒好難達到目的

尊重啦，人地係炒散師

而家就係冇得揀 冇得揀都算 班拒絕攬炒冇政治智慧又要成隻走地雞咁屌鳩示威者 屈鳩佢地係窮人呢下好笑

佢地屌鳩手足既原因
只係因為自己未賺夠錢走

唔好覺得攬炒係我地想要
我地都唔想 係支共逼我地

肥佬黎不嬲同泛民一脈相承
蘋果日報就係泛民黨報

贊成攬炒的香港人：15.4%(琦)
反對攬炒的香港人：37.2(岳) + 34.8(鼎) = 72%

唔想攬炒既都唔係同路人
今年只投民主黨手足了

仲諗住有商量餘地
所以咪比共產黨今住囉

應該要投民建聯喎

最終目標一致？
你認真？

Sorry, 我目標並唔係建設民主中國

本土派先係支持攬炒

民主派？

10萬/月既民主派立法會議員

屌仲話自己搵錢喎 連錢嘅本質係咩都唔知
真係亂起上黎你啲錢有撚價值咩 見支那咁撚多回血劍都唔醒水

其實有咩人仲對中共有幻想？

想搵夠錢走人其實無可口非，但唔好批評同路人，因為現在的結局，全由中共挑起，根本唔關香港人事。

講真，過左咁多年，中共唔知點樣控制香港咩，一直維持2008年個種假大空模式，香港人已經貼貼服服。只不過中共改變左玩法，玩威權控制先變成而家咁。香港人先被逼反抗。

所以批評抗爭者，只係多鬼餘的做法

鄺神 許智勇 胡志偉企咁前
抵我地投啦
國安法都過左
投民建聯都無用

民主黨手足企前綫
本土派去左邊

過左咁多年，個比例其實轉左好多

佢要做順民佢嘅事 唔好上連登 唔好自稱抗爭者扮撚晒熟咁

其實肥佬黎幾時有講過支持攬炒

中共唔改玩法,美國都未必咁快會反面
中共繼續幫美國剝削中國人,有錢齊齊搵

邊個民主黨「手足」企前線？劉慧卿定何俊仁？泛民議員有邊個上過前線？

其實攬炒路線已成事實
你同我都唔會影響到美國既決定
要怪就怪中共對香港太張牙舞爪

利伸：攬炒派
但既然中共都唔驚攬炒
攬炒已經由手段，變成目標，變成2014年所講既焦土派

想搞鳩香港但繼續用香港做白手套？
sorry，無可能

根本同藍絲無分別

根本攬炒唔係香港人話事
係中共同美國博益的結局

就算700萬香港市民話我愛國安法
美國都係會用香港黎制裁中國

美中對抗下，香港必然首當其衝。

香港人無論左，中，右都無辦法改變

澳門就係活生生例子，聽話又點？未一樣剝奪人權，經濟差未一樣唔會救你。

民主黨不了
講完

自己去睇民主黨黨崗第一條
如果你覺得係代表到你既
歡迎你去投

應該咁講
自己想做順民想做狗
就唔該唔好扮哂野，手足前手足後
認屎認屁同你有親咩

示威者搵命搏都俾人話自私，真係正仆街嚟

轉好 定 轉差

鄺神、許智鋒囉

其實立法會選舉前搞初選，等支持攬炒同唔支持攬炒既人可以講佢地既理據，然後大家初選投票，咪知同路人有幾多人支持攬炒羅（雖然美帝要收你香港皮唔洗理你支唔支持)

呢個事實 你有層樓揸手都唔會想攬炒啦

有左國安法鬼佬都驚中共係香港亂拉人
如果好似北韓個鬼仔咁
你泛民點賠番個仔畀人

成場運動由年輕人主導 如果佢地想攬炒 大人唔應該反對

明明係中共主動改變玩法，戰狼上身。

香港人根本無say

鄺神 許智峯 胡志偉

exactly

台灣移民好平姐，咁都無能力移，即係本身都唔有錢得去邊，咁攬炒佢都無乜嘢輸，有乜好嘈

攬炒係結局
並唔單只係一個手段

可惜個爛賭老公就係睇死老婆只係一哭二鬧三上吊 根本就唔驚佢真係會尋死

我要攬炒 肥佬黎只係生意佬
佢唔代表我 更唔代表5百萬黃絲

白撚痴
同嗰啲偽黃一撚樣
"你可以遊行示威表達訴求，我地都明白，不過唔好阻到人搵食囉!"

講緊乜鳩? 乜撚野黎架? 如果平常方法有用就唔撚洗用呢個方法啦

可以唔全港全支那攬炒而達到訴求，做撚左啦
咩叫你可以乜乜乜但唔好阻到人?
不如去郊野公園對住啲草示威好唔好?
個腦真係有問題

想問下泛民有幾多個議員？點解只係舉到兩個例子ge ？咁其他人呢？

攬炒 其實係得香港會仆街 影響大陸好少 佢可以鎖國靠國內市場都夠玩

攬炒後會比支那人笑鳩
到時人工可能變三四線城市

弊大於利

香港人只係催化劑，連主動權都無

分化post 拉

你講左事實出黎
仲有，有班人知道去其他地方唔會搵到咁高人工
其他你明啦

講現實就話人係分化

泛民做到野，依家就唔駛攬炒啦！

你當抗爭果班勇武唔係本土呀？唔通果班會係泛民呀

講緊投票喎...

泛民以為依一刻走去乞求美國唔好制裁香港，就可以令香港恢復太平盛世，簡直就係痴人說夢 但係香港人過去就係咁樣痴咗廿幾年

幾十歲人都做勇武

咁黃伯都企前綫 下次好似白頭佬咁推開佢？

炒散關你撚事呀 我有私樓你吹咩 你啲暴徒買得起再講啦

唔想損失就大家都唔想
所以大家都唔捨得勇武
但攬炒係冚家鏟
我接受到

得啲連燈仔on9啫 攬炒炒死晒香港人渣
撚炒到中共咩

屌 藍絲死返去Save hk啦 上黎連登把閪咩其實你呢啲人係咪真係以為私樓好威 咩樓盤呀講黎聽下

影響大陸好少
哦

咪係 仲自以為炒到中共

原來呢個冚家鏟係耶撚？

係條友作左成世假見證

美國都講明啦, 要滅中共, 香港必須攬炒

而家又唔想滅中共喇?

講咩都係廢 講到尾都係怕燒到自己 風險太大就自然縮架啦 願意犧牲嘅人只係少數

點會
中國唔痛，美國唔會用依招

佢attention whore一隻
已block

拒絕攬炒派有咩行動力？ 搵錢掟死我？

以為攬炒完可以洗牌 自己變做上層人士
實際佢地會飯都冇得食 中產都有積蓄資產頂住

香港政界宗教界好多呢啲牛鬼蛇神政棍神棍

Agree 香港死晒中共都未死
攬炒？炒死香港就有份，中共冇咗香港就會倒台咩

主要係香港自損100 先扣到支那少少..

支那唔會冇左香港就即刻亡黨

香港冇左關系法 冇左貿易港 真係變三四線 ..

佢地有話想反共咩
最緊要無損抗爭

唔好講真話啦屌你 兒登仔駁唔到就block你架啦

講左好多次 黃屎藍屎都係屎 咪撚有人唔做去做屎ok
乜樓盤關你柒事咩 兒登公屋狗買得起再講啦
仲有兒登係公開 有本事咪叫admin剷左我acc囉

你話白鴿企前綫，本土去左邊
我答你本土企晒喺前綫
依家話講緊投票？
企前綫=投票

係冇架 所以未有班人 一係移民 一係跪低奶鞋底 一係做港豬囉

讀多啲書 雖然香港佔中國gdp好少比例
但香港的確係一個global city 某程度上中國一啲大型企業例如上汽集團都係通過同外資搞joint venture 先發到圍 而香港就係一道不可取代嘅橋梁

大家都係想用攬炒黎脅迫中共啫
事實上中共撚怕你攬炒 真係以為冇咗香港中共就會死咩

Yes 因為全球集資能力最強嘅就係香港，而且集到返黎嘅大部分錢都係直上中共嘅。你覺得中共係無錢嘅情況下仲可以維穩咩？

我錯
咁有無咩前線本土出黎選？

你拒絕攬炒 咁你有咩實際行動力好 大隻講

你確定真係少少？
你知唔知外資中國經香港出口去外面個貨有幾多？
仲有一堆偷科技、白手套嘅作用
去到2020鎖國邊可行

利申：屋企人做物流

扣少少
2020上海超越香港

成班傻閪叫攬炒既究竟明唔明咩叫攬炒
乜啲人真係以為支共冇咗香港就會死就會倒台？
事實上係香港滅亡支共都未死

佢係怕攬炒就唔會咁做啦 成班底層兒登仔以為攬炒完可以洗牌 自己就買到樓做上層人士

咁你覺得香港之後會攬炒會影響到你，咁你依家襯樓價高企賣左層樓換美金，到時香港唔掂樓價大跌，你咪可以低價買樓，有你着數啦

成班自以為搵好多錢嘅人連中資點樣發圍做世界都唔知
同我講搵錢 摺柒埋啦

真話係難聽
支持攬炒嘅人好多都係輸無可輸
覺得可以搏一鋪

香港人（尤其中產）覺得驚嘅話
都係嗰句
換美金保平安
樓嘅話如果係自住就冇咩所謂
有多餘物業就自己睇路 做足安全措施

攬炒已經由中共啟動
淨低就睇下大家有幾多準備
有幾多堅持

講到取消獨立稅區真係攬炒派成功爭取咁

中共唔對香港張牙舞爪
美國都唔會行到呢一部

講撚到攬炒派如果收聲
聽日美國就會withdraw對港既制裁咁

你真心覺得香港無左只係扣少少？香港係中國嘅大動脈，一割左佢放血仲快過加關稅。

真話係難聽
支持抗爭嘅人好多都係輸無可輸
覺得可以搏一鋪

你可以繼續做順民 呢個係你嘅自由 不過就唔好痴埋黎攞光環

無左香港當然唔會即刻死
但會加速ＬＯ

正如中共有國家尊嚴
美帝都一樣有

唔好諗住侵侵會收手
而家全美國反中係主流
佢地只會鬥黃

你又知唔會？風水師定神棍呀？
我就知國際巨型提款機無撚左實好濕滯

咁勞氣做乜，留返啖氣求美國唔好制裁香港啦傻閪，話曬都死做爛做咗成世先買到返嚟

何以見得？中共死咗只會有另一知中共再起

香港滅亡支共唔會死嘅 支那人慣左被壓逼 但國力一定大幅倒退
一係你話我知除左香港 外國可以係邊度同支那搞joint venture

好多香港人都仲係抱住個制度有得救㗎
而家突然要佢地接受現實有啲難

兒登恐懼L出名五毛黎架
應佢做咩

你班想無損抗爭要怪就怪中共加速主義啦
屌你老母

我就係笑緊佢話扣少少

係咪開始有班人吹緊「香港對中共影響力其實好細」

之前區議會有個疑似前綫出嚟選，俾白鴿屌係鬼係偽本土出嚟界泛民票
新界西佢好似都會去馬

繼續震撼教育 越遲醒嘅人 當佢醒番佢就越後悔 呢個就係佢地代價 係痛苦架啦 唔痛苦學咩人做香港人

冇咗香港就冇晒錢 就會滅亡 你以為20年前咩

冇咗香港 部分外資只會直接去上海深圳投資
而家都有唔少啦

係你所講咁既支共就唔會咁做啦

一定係四分五裂先
唔好諗到中國人咁團結
內鬥係常識吧

吹到無用架
係大就大，細就細架啦
唔係美國做咩出手係先搞香港

唔認同，有冇做過公投先？

其實你知唔知中共有幾多美債架？

鬼唔知咩

咁所以呢？ 即係你覺得美國全面制裁香港後，支共就會倒台？

支共行得呢一步佢冇預計過？

咪係

攬炒係中美assign 左比你嘅劇本結果
唔想出事就揾方法保命啦

美中點都會有一戰
點解我哋要去美國游說
就係因為佢知道中國係潛在敵人
而我哋知道我哋對中國來講係必須存在
我哋只係一個藉口比美國早啲出手搞掂香港

巴打講得啱
香港遲早點都會死
點解唔係世人注目底下死
可能仲會有人伸出援手

佢就係以為咁做可以cut loss

就算唔少又得
要香港滅亡先扣到支共一半血既話有咩用

所以雖然我一直有支持
罷工乜都齊
但心底裡都好明白，全民攬炒只是笑話
因為連罷工都未試過大成功

咁多後生仔坐緊，成世留案底
你層樓跌一跌就耍手擰頭？
就算你負資產，你捱到供完咪冇事
捱下都唔得？

brinkmanship
條垃圾唔識架啦
你地咁鐘意應佢
不如起下佢底先

國力大幅衰退 又唔係支共倒台
到時連燈仔大個左 到佢要交租養家果陣 一定後悔

依家D人咁唔捱得架

駁唔到就係5毛，連燈一貫作風

咁你想唔想滅共嫁

藍C

香港只有呢個方法先可以浴火重生

支持攬炒果啲人可能自己本身無野輸，但佢哋屋企未必窮既
所以其實咁講係唔準確既，而其實亦都係有有資產有能力既人唔怕攬炒

真係驚攬炒既，我都認為可以依家賣樓(非自住)/資產換美金，咁到時真係唔掂，手持美金就唔洗驚

邊個唔想，但要我地死晒，先換黎中共扣一半血 有咩用？

就算我地死晒，換黎中共都死，都冇意思啦。
中共倒台咪又另一個極權再起

蘋果日報同你講我就唔想，滅左共我仲有咩存在價值？

而家情況咪＝要點火同割個仔果時
落手果下D回憶同幻想出晒黎阻住唔成功囉

何以見得？ 過程係點？

巴打心水清
美國唔會為左香港人搞死香港
絕對係美國國策要搞死香港
香港人反抗左一年比人知唔係支那人
其實幫自己爭取逃生門

樓豬 你個post好misleading

點解唔可以係公民黨強姦民意？老屈我哋唔想攬炒？

成日妄想冇野輸嘅人先會想攬炒
根本就係自己坐井觀天 自己扮訓以為其他人都會扮訓

所以話，依個諗法
要全部黃人都要有共識先真攬炒到
但罷工依一個關卡都未突破到

其實所謂攬炒從來都唔係香港人決定

罷工又好乜柒都好 最大問題係囚徒困境 個人最佳利益非團體最佳選擇 所以罷工呢啲講participant intensive嘅野一定要有良好組織

現實就係咁
有能力既人會因時制宜
淨係識屌人攬炒既
一係自己無能力走，一係唔知世界發生緊咩事

事實係人會去威脅他人一定會有目的
如果只係為「攬炒」
咁果D就係等老公同仔訓緊果時劈死晒兩個end game la
仲又拎刀又抽個石油氣出黎咁辛苦咩

奴隸長以為自己上等人

因為佢地係資產階級
喺民族矛盾之下，階級矛盾會暫時淡化，但係最後都係要面對

最當初攬炒係迫佢出老解等佢無左一國兩制
但而家佢主動破處
成件事變左主導唔係我地度
某程度上佢咁做係幾聰明

但其實你諗深一層
由頭到尾個主導權都係佢到
包括推唔推反送中，班狗點處理，出唔出老解，同國唔國安法

既然係咁既話，為左令到美國回心轉意唔好制裁香港，九月藍絲可以支持泛民，因為佢哋都唔支持攬炒，到時佢哋贏左35+又同美國有計傾，咁就有翰旋既餘地，係咪呀

無大台係咁
人係羊群，無人帶就係散沙
咩人都會係咁
你睇醫護罷工
我係極尊重醫護，但你睇佢地成件事罷工最後都係衰收尾
明明做得岩，但最後縮仲要比人清算返

香港資產階級唔多喎層樓唔計架
冇生產資料唔太算資產階級

唔想還唔想

但歷史都係會進行

買幾層樓收租果啲先叫資產階級

「都冇意思」
我夠唔想咁多野煩，想好好生活，但個極權仆街係到煩呀麻，仲要無啦啦搞９人！世界第一大毒瘤係麻煩Ｄ嫁啦，但唔通就咁算咩？

但我都同意「另一個極權再起」
呢樣野都要提防小心，唔係推翻左個舊就可以鬆懈

所以咪整咗個五大訴求出嚟
有個相同的目標 人多先好辦事

由頭到尾個主導權都係佢到依點我唔太認同
今日抗爭佢地無損失既，就一早推國安唔係慢慢煮23條
雖然好多手棋都係佢行先
但而家局勢比多國圍攻
又要額外比錢鞏固國際
依D都算係手足主導做出既成果

香港都滅絕咗 手足死晒 有咩意思？

不嬲 傻登仔以為支共好淆

佢地兩個最常出現阿麻，出得去一次個D唔計阿，後生D個堆OMDB、飛機師都常見，重有堆區議員阿等等......

鬥黎做乜?

但係問題係佢一開呢一步
美帝果邊已經準備好哂所有野黎同你鬥大

香港唔攬炒都唔會好得去邊

又真係好7
成日叫攬炒，結果真攬炒就急住聯署反國安法
真係好肉酸

依家咪話晒俾你聽邊啲係邊啲係鬼囉

邊個係同路人? 自己才是自己的同路人.

如果你講到咁，真係無咩野好講

你死晒既意思係物理死亡？

又係你隻pr狗 悶唔撚悶呀你出post出咁9密

要盡吸同路人
想同唔想攬炒既黃絲都要留
即係淺黃深黃互相尊重先

唔好讀死書，香港唔係搞生產嘅世界，係炒賣嘅世界，有樓就係資產階級

五大訴求裡面好似係無攬炒呢樣.
根據契約精神,係唔應該將呢樣加埋入去,變成六大訴求?

想歎收成期呀
唔係與時並進既就攬炒啦你班仆街

我講得唔夠好 我唔係話層樓唔係資產 而係有一層樓好難話係資產階級

咁攬炒又咩意思先，經濟崩潰定14億人死曬，大陸變做無人區？

香港要光復，必須要支爆，要支爆，必須要港爆。乜野係港爆？就係失去經濟價值，資產大幅貶值。呢班資產階級遲早要犧牲。運動嘅主體毫無疑問係無產階級，比班資產階級free ride我地又要阻撓運動進程，值得咩？

況且買樓收租都係一種生產黎

有樓就唔會想樓價跌
真係自住驚閪咩，嚇到賴屎就真

春瑩姐笑鳩人I cant breath

人地慘慘豬咪要你一齊羅

we cant breath

飯民只係無法接受中美共識,香港已經係一國一制姐.想呃包括自己在內嘅所有人,家下仲係一國兩制.
已經係一國一制,美國當然應該有自己嘅國策調整.唔係國安都有問題.
同攬唔攬炒,毫無關係.

點會唔明佢地唔想攬炒香港,
因有好多利益在香港.
本身無想過雜總會真心如777咁Q傻去攪香港.
莫視共產黨員大批利益.講傷一定係共產黨員傷.
所以雜總被自殺其實唔係無可能,因為佢權力只係建基於利益.

唔係老毛同老鄧真係有班打仗出生入死兄弟!!

On9，姐係警暴搞掂，共產黨既暴力就可以容許？

讀過中史都知佢唔會淆
但成個運動的確加重左佢管治成本
而家睇佢同老美啦

中國人劣根性： 自私

等大家幫埋佢地一齊攬炒啦

成班人自己有錢係到咪想自己好囉 屌佢革乜撚野命

其實資產階級係無法接受真正嘅光復
佢地仍然期望中共回心轉意，咁樣對佢地財富影響係最低
但係香港光復嘅唯一可能性在於中共倒台，而呢個過程必然包括香港經濟崩潰，佢哋大半生嘅積累就會消失
所以佢地個光復同我地嘅光復係唔同，兩個階級遲早會分道揚鑣

明白嘅，個心咁諗都唔會講出口啦！

而家係中共一國一制在先

係
香港人咁多年只係負責鑄劍
香港已經變成一把利劍
把劍點用
邊個用
其實香港人都係得個睇字

建設民主中国既朋友

支持攬炒

問題係攬唔攬炒個主導權喺支那同美國手上

啫係無論香港人有冇攬炒訴求，都唔會影響美國取消關係法，呢個係中美角力嘅結果。

其實資產階級唔一定係革命敵人，佢地可以選擇睇穿香港經濟嘅不可持續性，賣出資產然後喺其他地方經營生意做革命資本家，可惜香港資產階級多數都係樓宇致富，導致必然追求穩定而唔係冒險，所以佢地未來會兩面不是人

咪就係囉，攬炒到你呀媽呀爸都失業，全家食樹皮既時候我就真係恭喜你啦

其實要改變一個政權點解唔係入去做官
再係入面建立你既勢力改變
當然咁做一定要有一個大公無私堅定決心既人
講真攬抄已經變中美話事既籌碼睇下邊一邊大到人

當香港冇咗利用價值 支共對我地既壓逼只會更加強
衰過新疆 咁同死晒有咩分別？ 新疆維吾爾族人既聲音已消失於世界上、同唔存在冇分別。

講真係咁既話，我寧願倒退返過去

冇經濟支援革命更加唔會成事

on撚9
而家輪到你話縮咩
當初叫攬炒都係因為覺得香港對於中共有特殊價值
中共唔敢做 d 咩
結果而家中共都係跟機
唔通一句“當我無講過”就可以改變現實

咁你的確係一國一制喇啵, 美國都改變唔到呢個事實架.

收聲啦屌你老母 咁多手足辛苦爭取攬炒咁耐 而家為左堆有錢人返去講一國兩制？

我屌你老母爛臭閪

中學生覺得唔係囖

成功爭取國安法

推 都係真相黎

正確
你想唔想都好
中美兩邊已經開左波

即你中國人以前都無法強姦美國接受上海同香港一樣架,事實係點,佢就只能係家下咁做,並非咩中美角力的結果.如果學左膠進步奧巴馬嘅做法,可以自動話平壤都係一國兩制,係自由XX中心以獲得大愛包容架.
即正規嚟做,就算無反送中而送中法通過, 老美都應該會宣布香港係一國一制,取消之前嘅關係法, 否則又係另一次奧巴馬失職不作為行為.

各有各做啦

簡單D講就係民主FREERIDER,唔想付出就有民主,同過去幾十年一樣,結果搞到連自由都無埋,都仲係唔識醒,佢地先真係係個夢境入面.

其實香港已經變左籌碼
只係睇下變左中定美既籌碼

中產比你做祭品
但下層仍然係下層

連登最多咩啊

你心水清
局勢去到呢個地步，好多野開始明朗化
香港本土極大機會成為焦土

傳統泛民出發點唔可以再局限於維持現狀
若然不能打破僵局，咁唯有空間換取時間
搵埋最後一水
盡快撒出香港本土，建立海外基地
係唯一選擇

個班黃絲咪個個做晒蕭若元諗辦法移民避難囉,你估佢地會落場和你打咩.

佢地本身都無飯食

所以你想講嘅係？

我覺得攬炒係必然嘅事喎，講嘅結果只係係對香港嘅結果，佢哋角力重沒end。我又冇話美國而家咁做係失職不作為行為

定我誤會咗啲咩

事實上係無得香港人揀，香港一日有特殊地位就係供應緊錢、物資、技術同影響力俾支共，美國要斬香港打支共唔係呢班人叫手下留情就可以隔山打牛

不破則不立，一怯就輸成世，仲有香港下一代嘅未來
港豬過去幾十年貪圖安穩唔理極權一步步侵蝕香港先搞到要用「攬炒」呢招，因果業報黎

其實係2019發生左反送中
最少搏到國際比返個名份比香港人
咁之後當支那完全戰敗/解體時
香港人仲可以重回故土重建

都去盡架啦
宜家香港人準備去下一個phase

如果唔攬炒，又係還原基本步，政治民主進程分分鐘仲衰過之前，咁既邏輯底下你會選擇攬定唔攬？

打交又怕爆頭死，宜家唔洗見血，改為全民變窮，代價少咗好多啦，又係有人唔想

咁邊個驚你？返屋企玩Jer算啦

唉
香港已經腐敗不堪
唔死一次係唔可能重生

係所有嘢都係習近平搞出嚟囉.即佢做D咁嘢,正常人/衙門都會做返同樣嘅嘢嚟對應. 你會上街,老美會鏟咗個特殊待遇. 你唔可以認為你咁做,對方唔排斥先係正常,符合你心意
條佬去強姦,佢認為條女唔反抗就會乜事都無,而條女真係反抗,佢卻認為條女好暴力好唔平和. 家下嘅處境就係咁.

唔想攬炒派只要將所有錢搬離香港就得
少少野都唔做

一直跪一直做奴隸
口中卻說著民主自由人權
可憐哦

一破一立

香港盡快脫離支共控制，建國獨立取得完整自治同建立民主制度，之後向美國同西方各國重新爭取獨立關稅地位同各項特殊待遇就合情合理

香港人邊個唔想經濟利益受損，就一定要盡快支持脫離支共，到時重光先有機會有返正常日子過

咁好撚正常姐, 供緊層樓養緊仔女既點會同你咩攬炒, 咪最多和你SHOP下
連登不嬲就沉係同溫層, 最鍾意咩都講到最盡, 隔住個MON要人付出一切

我知個事端係支共同港共搞出嚟，咁香港人上街同美爸取消特殊待遇係會發生，咁所以呢？ 但你嘅立場係唔想攬炒定點？由始至終，我都唔係好get 到，直接啲

我蠢 sorry

果然係關鍵賣港

你又唔好一竹篙打沉成船人，可能有人唔支持，但肯定好多人都做好咗心理準備，想不惜一切代價同支共攬炒！呢一年嚟，有幾多手足連條命都無咗，我無咗錢，又有乜所謂？
見到你咁講，真係令人感覺好差

我都buy一破一立，但如果中共唔放手咪仆街

攬唔攬炒都係因為大陸咁做同美國特登對著幹
大陸用香港做中轉巷撈埋咁多油水同去受制裁

美帝實知 但當你優惠國 自己搵自己錢 各有各做
畀埋你大陸公司黎美國上市 你畀我 google入大陸市場 再畀你搞埋咩孔子學院
點知你係美國地方做埋衰野又唔受控 仲要話你大陸係好地方
我係到你做野又要畀人查畀人拉 要分享埋我啲技術

到今年，你一唔開心就炒晒我班press, 點知你要炒晒班press 仲要放病毒 操控埋聯合國幾個單位
搞左咁多人 經濟又停 失業率又高到無人有
轉頭仲屈返我放病毒

點會放手 個地方無第二到可以取代到

上海囉

新疆維吾爾族人既聲音已消失於世界上

你聽唔到唔等於消失於世界上，上年BBC 個D先報導過，最近先過左新疆版人權法案

你唔係認為自己有命水睇到「立」掛..?

報導鬼唔知有 問題係佢地既聲音係咪真係傳到出去？ 佢地個問題有冇解決到？ 支共咪繼續咁樣殘酷對待佢地，你咁講香港都係啦

今時邊同往日，當年佢做乜都唔怕，大家都窮開係地底泥、國際更加無人理你，你大躍進又好、大煉鋼又好、文化大革命、8964都好，都未會搞到出面。
當年的國際大勢係美蘇冷戰，美國為左拉中共打蘇聯乜都唔理你。

依家呢個年代，作為全球化最大嬴家之一，美國對華態度已經升級去到當年對蘇聯一樣咁，大家都叫依家做NEW COLD WAR，然後你同我講只係睇歷史?

重有依家支那人有錢啦，大家口講愛國，但如果國家飯都無得食你估班人又會點阿拿?真係食草一年?

龍門任你搬，消失於世界上->佢地既聲音係咪真係傳到出去
->問題真係解決左

重有，唔好太天真以為你做順民支共就唔會搞你，上年的逃犯條例 同依家的國安法其實咪又係同一柒樣野，佢要控制權黎確保佢拎到錢你點都阻佢唔到，佢要搞鳩你就搞鳩你。

依家香港只係由無源無故咁慢慢死，變左好有意義咁死。

盧斯達：簡單講個局勢出來：香港唔傷一次，係無辦法換到一個動搖中華帝國的機會；你唔受傷，中國就100%繼續強大。所以你話泛民賢達反對取消香港特殊待遇，究竟係保衛緊自由世界，定係到頭來為左短期自身利益，而係對中國起到長期保護作用？美國佬睇得穿你係咁，就唔會睇得起你，咁國際戰線從何說起？

就算我支持攬炒都唔會想成副身家變 0 再變委內瑞拉咁既生活
不過係呢個環境你要贏就要同支共鬥玩睇下邊個玩唔起
姐係你同人賭啤你囉住副爛牌all in 去搏人縮
唔縮咁睇下邊個贏到最後

果堆唔支持攬炒既說到底都係自私既人
果班都唔慌行得好前做好多野
可能只係遊行食黃店既黃絲
唔係要分化但黃個光譜入面有唔同人好正常

所以我寧願攬炒好過
不過有時見到我地個個搏攬炒既同時有班黃既諗著草都會有d灰

邊d人放棄香港, 有眼睇既, 將來就算佢地返黎香港都一定被歧視

有錢人點會想攬炒？

樂觀d諗，到時可能唔會有中共呢

我都預左唔會有，希望下一代/下N代有機會
畢竟就算唔攬炒黑警国安都好快捉我地去集中營+死因冇可疑

所以其實咁樣係救贖黎
雖然係講得好差

事實係喊攬炒個班得連登cc台班學生
你會唔會見到班中環西裝友喊攬炒

你係連登講事實預左比人屌

生於憂患，死於逸樂

好多人自以為可以控制到個形勢，其實不，攬唔攬炒都唔係你我控制到

都算係中產家庭但都支持攬炒
覺得係金錢同自由嘅選擇
有諗過同老公賣晒d資產移民 但我哋唔捨得香港

香港唔係一個地方咁簡單，無論香港本土定外國仲有好多香港人同組織
香港人同新疆人唔同，我地有好多國際連繫，好多國家都有香港人係手足

而家搞緊焦土，焦土之前我地有唔少人可以帶埋錢帶埋資源撤退
冇左香港幫支那輸血，支爆有機會好快就到，香港人到時要恃機反擊

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！(2020-4-27)

上個月都仲屌緊喎Ching